有家姐真係好煩

細細個已經成日威脅我
唔幫佢做呢樣個樣就會block咗電腦唔比我用
我疑似係咁所以大個咗變得細膽
到大個啲會share衫、鞋嗰啲
你話小學、中學都share無問題
但人大咗 你就開始會有佔有欲
有啲衫、鞋唔想借
所以佢都講:我用你啲嘢你會唔開心 我都係
從此 我都無唔問過佢就用佢嘅野
屌
啱啱佢返屋企 比我見到佢未問過我就著我對鞋
仲要污糟咗
我話你要洗返好
佢就話唔係佢整污糟
我心諗我最尾一次着都冇呢撻污跡
同佢噪就搬返哂以前啲嘢講
又話要將心比己 都最後又咁仆街
有家姐都知
佢好可以好好
不過仆街可以係最仆街
食屎啦
尊重兩個字識唔識寫啊
正評：同病相連
負評：做細就係咁 樓主抵死

吾要送畀me

吾你老母啊 5p狗
死撚返去5p啦
送你入5p啊

Agree
利申 家姐係控制狂 做咩都管

我家姐唔會 係有時會好燥底 唔燥底嗰陣對我都幾好

你到18歲佢都管你？
咁就唔得喎巴打 自由都無
有無話佢最過分管你啲咩？

我家姐都係 唔燥地可以講下心事
但一燥底就反轉豬肚就係屎

得把口 到時就會打撚到你仆街

我家姐係強逼症 唔係強逼自己 而係強逼人
屌拿星唔止得把口 仲要旭手旭腳

有家姐就知唔會j

逼你啲咩 做外賣仔喺基本

少少野唔順佢超都會屌 同佢嘈又會得起個家姐款
係啊哥都話可以隻抽 家姐就永遠比佢打又唔還得拖

我試過小學同佢打 實力太懸殊
比佢打撚到我大叫投降

今次又算啱喎
吾要即係我要
個意思都算正確

咁我柒咗 對唔住啊巴打
Sorry

我好憎家姐用我啲野
主要係因為佢地成日唔問我就著我啲野

到你想着嗰陣又搵唔到

2位家姐，每一次傾計講野都係句句有骨